和理非工作分享

利申 和理非
做緊洗淺藍同中間派工作

1）運用藍加藍變黃新科學發現
2）用二噁英新聞，中立等於趟著食二噁英，比死更可怕
3）政府五個月都做唔到野 止暴制亂失敗 一早問責高官要下台
4）林鄭成功將政治問題卸落警察度 變成變警暴問題，長期避起警察後面，警察都係受害者
5）唔成立獨立調查，係害咗 白警，因為違規警察不受制裁，被一齊沉淪

#兄弟爬山
#不分化不割蓆不篤灰不遣責
#光復香港 時代革命

推